香港有咩地方有冷氣適合一個人去

想去散下心 THX

去cafe 飲杯咖啡睇下書上下網 享受下自己一個既時間

殮房

和合石

戲院/食放題

公司

你確定果d叫做冷氣？

.. 我入黎就係想講 殮房

陰氣

積屍氣

認真答你，圖書館